的士司機不滿車程短 持鐵通趕客落車

的士司機不滿車程短 持鐵通趕客落車途人拍片舉報 警拉人

本報訊】網上流傳一段的士司機手持鐵通驅趕乘客落車片段。一名市區的士司機於本周三，載客到元朗後等客準備返回市區，其間一對男女登上其的士，但他指不熟路要求對方轉乘新界的士，男乘客稱若拒載會報警，司機勃然大怒，竟取出鐵通命兩乘客落車。不良於行、手持助行架的女乘客被嚇到喊。有英籍男途人用手機拍下經過，並不值司機暴行昨報警，警方昨晚拘捕司機。
記者：梁瑞帆 溫瑞麟

據目擊事件的居港英籍男子Dave表示，他當晚近9時經過元朗仁樂坊，見一輛市區的士停在路邊，司機落車打開車尾箱取出助行架及一支鐵通，然後打開後座車門將助行架遞入車內，其間破口大罵命車上男女乘客下車，事件引來大批途人圍觀。

不良於行女乘客嚇到喊

根據Dave手機拍下的片段顯示，一名穿短衫短褲的司機，手持鐵通凶神惡煞喪罵：「你係咪玩嘢呀，出嚟，我紅的嚟㗎嘛，信唔信扑爆你個頭，咪以為我好蝦！」男女乘客其後下車，不良於行的女乘客被嚇到哭起來，但司機仍粗口橫飛，最後拋出一句：「小心過馬路呀！」
Dave稱居港11年，曾遇過兜錯路的司機，但未見過態度如此惡劣之的士司機。Dave昨日前往元朗警署報案，並將短片交予警方跟進。另外，Dave亦將短片上載fb，網民齊聲譴責，有網民形容「垃圾司機」、「行動不便，手無寸鐵的人，不但不施予援手，行個方便，反而拿起鐵通兇人」。
涉事司機姓林，昨晚8時許，他駕駛涉事的士返回紅磡差館里交車時，4名一早在場等候的探員以涉嫌刑事恐嚇將他拘捕，其間林表現激動。探員事後在其的士車尾箱搜出懷疑涉案鐵通。
香港的士業議會副主席吳坤成對此予以強烈譴責，要求政府盡快落實在的士安裝攝錄機，約束司機及乘客，避免再有影響行業聲譽事情發生。吳指一小撮的害群之馬影響整行業及循規守法的司機，促請行家自律。
大律師陸偉雄指，就網上片段所見，的士司機持鐵通趕客落車已觸犯三條罪，第一條是刑事恐嚇，因對方曾說出「信唔信扑爆你個頭」等說話，循《簡易程序治罪條例》最高監禁兩年；又由於司機揮舞鐵通，亦可觸犯藏有攻擊性武器罪，最高監禁三年；最後一條是拒載罪。他認為片中女乘客需靠助行架，明顯行動不便，的士司機不但冷漠拒載，還粗暴驅趕他們下車，法理情方面都說不過去。

DC9

似有前因，

有句 欺善怕惡，
應該對男女都唔方好人，前面一定串77

唔可以怪撚晒的士狗
佢元朗上車去新界 係應該搭綠的

其實綠的唔係去到好多地方
單講荃灣 都只係可以係地鐵站落客

星期六日中環
遠又唔載 （馬鞍山）
近又唔載
仲夠膽死話一陣入機場聲唔刧唔載
的士實在太多狗
支持Uber

本報訊】持鐵通趕客落車的林姓司機，昨晚被警方拘捕前接受《蘋果》電話訪問，反指兩名乘客滋擾他，還說「我都想告番佢」。他指當時是為免不熟路發生事故，才要求兩人轉車。
林憶述當晚從尖沙嘴載着5名乘客到元朗後，打算等客返回市區，此時一對男女截的士，他以為出九龍，於是前去接載他們。兩人要求去區內一地方，林因不熟路建議兩人「我紅的嚟㗎！你搭綠的啦」，男乘客指會帶路，但林說：「你帶我路，都要講溝通得唔得㗎嘛，要有溝通嗰樣嘢嘛！」故堅持兩人轉乘新界的士，男乘客即說：「咁我報警。」
訪問期間，林表現神神化化，一時報稱「我俾人搞咗7、8年，搞到我冇晒積蓄，有好多嘢唔想講」，一時指最痛恨救護員、保安員，並說該名乘客可能是「救護員嗰邊啲人」，聲稱被人跟蹤多年，「朱凱廸都被人跟蹤啦，最終判咗坐監」。又說：「我又冇犯法，又冇刑事，我真係好多怨氣呀！」之後聲稱「急尿」便掛斷電話。
■記者譚健文

好可能係dc9 叫佢地上綠的
佢地唔肯又串77話報警拒絕
跟住就發展成咁

報紙佬無事發經過都係唔好跟車太貼

荃灣梗係唔得啦
只係假設條四眼仔 係去新界的話 應該係要搭綠的
正如係機場 你排紅的話去上水 一樣俾人趕

男乘客稱若拒載會報警

肯定個男乘客本身都串柒柒啦

Dc9

咁唔報警應該點？

個客去元朗

林憶述當晚從尖沙嘴載着5名乘客到元朗後，打算等客返回市區，此時一對男女截的士，他以為出九龍，於是前去接載他們。兩人要求去區內一地方，林因不熟路建議兩人「我紅的嚟㗎！你搭綠的啦」，男乘客指會帶路，但林說：「你帶我路，都要講溝通得唔得㗎嘛，要有溝通嗰樣嘢嘛！」故堅持兩人轉乘新界的士，男乘客即說：「咁我報警。」

條四眼仔戇鳩 大陸落黎？ 紅綠的都未識分

的士狗仆街死啦
琴日係九龍又遇到拒載的士狗
即刻報警

睇得太多連登post

屌你老母的士狗

元朗仲要短途 本身就應該截綠的啦

肯撚定串77又老撚馮聲氣

先激到人要趕佢落車

有時d野不成文規定啦

你茶記叫個餐坐足成日係得啊

但你應唔應該咁咁做先

Dc9?

個司機一早好d禮貌解釋番咪得

乜撚野一小攝阿的士狗
我屌哂你地全家

英國佬都係即時拍片

應該比兩舊水個的士司機打發佢走

明明今次係啲乘客閪但dc9係原罪

on9 佢既行車範圍之內佢就有責任車
撚理佢想唔想 你係咪的士狗來架傻鳩

上面成班的士狗衝出來
遠又唔車 近又唔車 換更時間又唔車
咁要的士嚟做乜呀
比你地攞嚟劏外國人收五百附加費？

睇下法例先啦屌，咁撚多的士狗上連登

你試下比人攞支鐵出嚟嚇下囉
咁都唔係dc9錯

似有前因，
有句 弱智冇得救，
應該係你老母冇做產前檢查，生咗你個天生弱智仔

唔係鬼佬報案，班黑警都唔會理

邊個話元朗去元朗一定要綠的
紅的比綠的貴 正常都係坐綠的 但唔代表唔坐得紅的
夜晚人地想快d返屋企 等左陣都無綠的而焗坐紅的又得唔得先？

呢個真

句欺善怕惡係個DC9 講ga wor
冇睇原片周圍發癲

原來比人拒載報警就係欺善怕惡
咁你哋收人五百附加費係咪欺善怕惡？

傳統的士句都會加人五百附加費 會車人去山上面打劫添

的士狗出現

你一定係戇撚鳩的士狗

戇撚鳩，你紅的度度都去嫁
人地行動不便要揀車?

唔識開車，
純粹分析個個DC9 講既野
a. 一係佢真係痴o左線亂講野
b. 一係佢真係比人挑釁
c. 一係佢覺得短程都係挑釁

我覺得有B既可能性，因為香港好多西客

其實你係的士狗定係未坐過的士，有次我係機場見冇藍的所以搵部紅的坐去東涌碼頭，佢黑撚哂塊面屌哂老母都要載

uber仲唔串鳩的士狗

的士狗發現

我都覺係搞事，忍無可忍先會拎支鐵通出黎

dc9想直出九龍就掛暫停載客，你自己揸去D出市區的士站冇人會話你
不成文規定？ 依家係成文規定唔可以拒載。
你俾人上車知短途又叫人落，究竟邊個玩野？你唔撖旗就係預咗有人上車，目的地唔係你話事

短短2頁已經將被告講成原告
的士狗無讀過書
唔知咩叫舉例子, 所以寫咩坐茶記1日果D垃圾出黎當例子

屌你老母打靶仔我祝你老母日日被狗屌呀
屌你老母閪你條鳩仔估撚完未？
乜撚證據都無就肯撚定呢樣果樣
你隻閪仔d邏輯去撚柒鳩左邊閪度？
仆你個街你而家係咪中五重讀讀到傻撚左？定係小六考升中試被淘汰左？講埋d弱撚智既野做乜鳩？
我屌撚爆你老母閪呀屌撚穿你老母閪呀死撚番去讀書啦仆街

而家連登做錯乜撚野？係咪殺左你全家？定連登而家set柒左一定睇完就覆？你老母個臭化閪做乜撚野覆埋d弱撚智既reply？讀書有無撚教過你生而為人要對得住天地人？講撚埋d斷鳩估既野你點撚解唔估下你老母點解被人輪住屌？神探上身都要有證有據先得架屌你老母閪？夾硬鳩估無圖無片無聲你想大家點樣屌你老母姐？

你隻畜牲講野用下個閪腦啦。講野至小跟番小學五個w一個h既邏輯講野啦仆你個街
。係咪講野跟邏輯好撚有難度？

知唔知香討u汪點解無咁多人話佢地弱智？屌你老母閪人地真係被逼reply都識打cccccc同read。咁撚樣咪無人知呢班人係咪弱智囉。你呢？唔逼你reply就死出黎講埋d白撚癡既野，你對唔對得住連登？你老母對唔對得住香港？你老師對唔撚對得住教育局？

屌你老母閪仆你個街知唔閪知點解香港選特首係小圈子呀？人地成班選委至少有邏輯識揀邊個對自己有著數。你用下個閪腦就知特首就算想普選，大家都撐，都唔撚得，天理不容。點解？你試下叫特首上一次連登望撚住你個cm睇下係咪血都吐撚埋出黎。而家呢個咩年代？大學知識普及化仲有d你咁撚樣既鳩仔係社會？選仲講咩姐？選你老母呀？

你條撚樣靜閪d啦，普選講求全民智商，成班大學生咁撚辛苦為左政治被人掟去坐監，人地前門救火，你就火燒後門，係度講鳩野，拉撚低個智商下限，咁撚樣3047年地球毀滅埋香港都未有普選啦。屌你老母你舊垃圾無人想知你點樣鳩估呀，垃圾既聲音無需要知呀屌你老母

真係屌你老母，點解呢個post咁撚多on9撐的士狗。家下法例寫撚明唔撚比拒載，寫撚明紅的全香港都行得，乜撚野叫元朗應該搭綠的？唔撚做新界咪死番出市區囉

你好撚可憐

的士狗on99
紅的支旗短極都$24，又唔係用你好多時間
遠近都唔去 揸車又閪
坐uber好過

上面好多的士狗
唔好拎行規出黎當法例
紅的不嬲任搭
你揸得紅的就預左
綠的只係歷史遺物
當年怕新界郊區少的士先整出黎
兩者牌價都唔撚同
計我話一早要取消哂綠色同藍色
睇你班狗仲有咩理由去揀客

搭的士同我搬傳統價值 啲打手可唔可以比番啲水平。差佬同你講啊，以前佢哋收開陀地，雖然法例規定唔比收，但呢啲係傳統價值，所以收你陀地。講唔講得通啊？打手用下個屎腦諗下野啦

機場的士亂開價都係傳統嚟

的士狗好好揾咩
個post 咁撚多

市區的士，市區的士可接載乘客來往香港島、九龍、新界所有有道路連接的地點

全個香港呀仆街，乜撚野紅的唔去新界呀

媽啊 係咪嬲到癲左

記得上court果陣同個官咁講

唔明的士有咩問題
只係用鐵通扮下惡, 又無真打
下下搬拒載法律出來, 欺凌弱者應該死全家

點解d的士狗可以咁理直氣壯，以為自己真係岩，on lun 9，我係個男人就一定唔走，即刻報警，夠薑就打我

我依家問你啊，差佬係咪要好似以前咁收陀地先叫正常啊，答啦。唔好同我講街鋪要比陀地就將件事合理化先得架，你當啲人白痴架

知還知，但唔跟你果套所謂傳統就有錯？錯係邊呢請問？啫係我係客要我就你？我唔係無比錢喎，唔好講撚到唔合你心意就係個客錯先啦on9。
同埋唔該你用下腦先比個例子啦，小巴唔撚講點知你要落車？而家個客無話你聽佢要去元朗咩？的士狗有冇做呀？邊撚個錯呀？

原來咁多的士狗上連登

紅的任搭
綠的有限制
呢d先係常識
唔好搬你的士狗果套出黎
揀客仲大條道理

你咪試下係差佬前面拎支鐵通扮下惡囉

依家你講既野，同人哋話因為全世界好多人比人殺，所以二戰希特拉殺二百萬人係冇問題。你個比喻完全係弱智

呢個post 咁多的士狗無工開

的士狗係弱者？一年唔知幾多人比佢拒載無聲出
真係人唔笑狗都吠

黑警傳統夠打犯啦，你又屌

唔係的士狗 今次根本冇可能撐被告(弱智除外)拒載 恐嚇 都有

平時我係新界搭綠的去新界
只係因為平兩蚊 我先會優先搭綠的
唔係因為紅的只可以去九龍

的士收費貴，服務差，一打風就變吸血鬼

咁我拎把刀對住你得唔得呀，都係扮下惡姐，又冇真打

有政府撐佢 競爭都唔引入

話咩紅的只可以出九龍，根本就係班的士狗平時拒載搞到啲人驚咗唔搭。而事實上的士狗冇權咁做，唔明條友點解可以撐得咁大聲，用下個腦諗野都知咩事啦下話

都係嗰句
近又嫌近 遠又嫌遠
咁你冚旗咪無事囉

留返同個官講有咩咁犀利既原因可以合理犯法囉

見到的士想爬頭就踩油
死死地氣跟我尾啦

的士狗最好程程啱啱好78蚊 行高速公路冇燈位冇塞車 去要去旺區一落旗即係有人再上車

呢樣真
乜撚野傳統真係笑撚死人
普通人紅的貴啲未揀綠的
人地唔介意俾多幾蚊就係想快啲返歸
都講到話帶路仲拎溝通做藉口

引撚晒dc9上水

的士狗收皮啦 拒載就報警有咩問題

咪臭系 揀客都唔好做到咁揚先得架，仲要做得咁低莊

咁到fake到條膠上水

其實連登撚有咁多人撐dc9
係咪的士工會請嘅打手嚟

同意

系你老母
但無錯

上次打風收$500都有人撐啦

你個腦係咪裝屎
加下拒載係犯法
小巴老飛左站唔係犯法
飛左站你都唔屌得
拒載犯法 就有權報警
法律就係法律 拒載係咪犯法？ 一句 個客幾仆街都好 你都只可以載 唔想載？ 唔好撈囉屌你老母
到到都有閪客嫁喇 人地全程屌你老母你都要載嫁 唔載犯法 就係咁簡單 不你老母明文規定 冇呀 我唔撚知wo 我剩係知拒載犯法 就係咁多

唔夠人講就講黃屍藍屍想分化，根本正常香港人都屌鳩你喇

雖然我唔信有得揀會搭紅的
人地截唔到綠的姐
但人地既然上左你架紅的，你唔載就係拒載
的士係比你趕時間用ge, 的士狗一係問幾十架都唔載，一係兜鳩你路，我唔趕都唔搭你啦，唔好話uber, 隨時搭巴士都好過你

渣的士同我講唔識路，同廚師唔識煮嘢食，醫生唔識醫人，警察唔捉賊一樣，一d職業操守都冇

人地行動不便你都好意思趕人落車，大肚婆就生/小產咁岩有的士
信和去廣華係咪都唔車？？？？
一d憐憫都冇 dc9 就係dc9 不配為人

咪撚係 好日都唔搭的士 搭親都比人瘋狂拒載

屌你老母啦

而家你揀客呀

唔可以怪的士狗

咪怪你老母囉

柒頭

我就係鐘意搭紅的 吹呀

幾時連點揀紅的同綠的都變咗香港傳統
無錯果對男女係更應該揀綠的，但係係因為平啲所以先揀綠的，佢俾得幾果幾蚊嘅，揀紅的其實一啲問題都冇。
你話唔好阻人搵食係香港文化，咁果對男女如果係等咗好耐都未有空嘅綠的，得架紅的，個司機都唔載，個司機又係唔係阻人搵食？做得的士佬預咗要載客四圍去，去邊佢冇得揀，佢只可以係空車時揀地方搵客。

話乘客有錯果啲可唔可以睇多次你哋自己講咗乜

我屌你老母呀

揀客仲咁撚多野講

垃圾連登仔又有理冇理都屌左的士司機先 元朗上車去返同區當然係搭綠的 好心用下腦先回應 唔熟就上網查下 成班廢柴毒撚一日流流長咁得閒都唔上網揾下資料走出黎柒

乜撚野叫當然 法例講白紅的全香港走得架柒頭

拒載 恐嚇 藏有攻擊性武器 都叫有理冇理？你個腦生係屎忽到？同區紅的唔去得咩家陣 你真係應該上網搵下資料唔好衝出嚟柒啦唔該

根本大家因為平兩蚊先搭
屌你老味講到香港核心價值咁

我想知佢平時上開咩網？

又係的士都市傳說

的士狗就的士狗啦，打多幾隻字都懶
D乜嘢C
你叫dcfever D人點算？

近又嫌
交更時遠又唔載
香港人欠你地班dc9㗎？

應該話 嫌遠嗰陣就話自己交更

的士狗真係賤格

dc9出現
元朗去同區搭綠的係合情理啲呀
但而家法例講撚到明紅的走全港呀 dc9出市區做乜撚唔蓋旗去市區的士站? 人地上得車邊撚到都要去 你傳統大撚過法例呀 咁行行都唔使跟法例咖啦 自製傳統咪得囉on9
人地上得車 又行動不便 仲要教埋你點撚行 dc9咁都唔載 唔係擇客係乜鳩?

俾人拉抵撚死啦

第一： 香港法例 紅的係唔可以拒絕上術單Case

第二： 你要去第度唔想載客可以掛牌 依加佢唔掛 輸打贏要？擺明想載客 但又怕麻煩 新界去新界？

咁撚多的士狗？盲撐 又話咩跟足法例似大陸狗 用大陸狗比 邊個唔守法呀？

新界搭紅的唔俾係新界落
的士佬今次冇做錯喎

On79 的士佬以為自己揸緊Benz呀
鍾意自己去邊就去邊？ 你揸得紅的，喺香港範圍內車行得到地方嘅都要去，等乜撚嘢客出市區呀？老馮要就你㗎！

佢渣的士嘅咋，公共交通黎架，佢以為自己揸緊私家Benz啊

打手高質少少得唔得 法例點解係死？第一句前設已經好on9

好 你同我講傳統 有時講傳統野 不外乎都係人情姐 大家互相尊重 你有所謂既傳統 當你講得通

但的士狗屢屢 拒載 屌客 嫌近嫌遠 有冇尊重過市民呀 同我講傳統 屌你老母

見佢黑社會都可以合理化就知唔撚使理啦

哇，成個po好撚多Dc9，痴撚線，唔柒車就咪撚揸的左啦冚家鏟，你老母揀客仲大條道理，我屌撚曬你地

法例規定新界去新界一定要搭綠的!?
我坐紅的要比貴啲, 咁都上就一定有需要

班的士狗根本當左自己係皇帝一樣，睇佢地平時點渣車就知啦，只係估唔到連登都有幾隻的士狗

唔掛牌 擺明輸打贏要啦屌

的士協會強力遣責 要求政府幫的士裝車Cam

咪撚係 唔冚旗即係應該比人上囉

等睇dc9比人拉撚晒

一撚定要重判啦 殺一儆百
等班狗成日以為真係有不明文規定
你地班的士狗渣的士架渣 以為自己大爺呀？ 性質其實同雞差唔多 唔明點解覺得自己有權揀客
要怪就怪你地點解唔好好讀書啦柒頭皮

讀馬尿水大學住hell個時有返馬會pt
夜晚11點幾冇校巴住山頂諗住馬會樓下的士站有的士
一上車講完地點個司機即刻黑撚哂面(好采冇攞鐵通) 同我講排撚左幾個鐘啊屌
但都係照車

我都係個時先知短途上的士站d的士原來係咁仆街ge行為
自此之後我都冇咁做過鳥，因為我有同理心
但你d dc9 有冇諗過拒載/借d 2 兜路幾仆街，有冇諗過人感受

所以之後我都唔敢勞煩的士站班司機大佬啦，call返uber大家都開心係咪先

個女嘅行動不便
有車就上架啦

咁上咗車講完目的地就話唔去就dc9唔啱

佢哋最想咪就係個個客都跪低問句 陛下想去邊 再上車

咁都有人撐個的士狗
揸得紅的就有義務去晒全港架啦

好多的士狗衝出黎柒

唔熟路咁佢點考牌
即係運輸處做得唔好啦
全港紅的應該一年考一次牌

如果短途就要搭綠的 咁紅的係新界既意義何在

家陣串你唔起啊
道理係我個邊
我擔住個架唔想又落車又轉車咁麻煩唔得啊
我串，但你都係要車，唔車就係拒載

的士狗

總之得左個屎忽落座位唔車就係拒載

一上車
:小人斗膽，敢問陛下意往何方？小人想過海，不知陛下意下如何
:過海唔去wor
: 小人罪該萬死，小人都係退下，不打擾陛下清修

咁講法的士佬死左全家喇喎

綠的只係保障新界有足夠數量既的士
所謂短途搭綠的係班的士狗自己圍內定
你唔跟就黑你面搞到你下次唔敢搭
之後就話呢樣係傳統, 核心價值

仆街死啦的士狗

垃圾的士狗

做乜咁撚多人撐DC9 拒載報警有咩問題
係連登仔先會吞聲忍氣
仲要拎鐵通恐嚇人 DC9真係以為自己係上帝

咁撚多的士狗識上連登 都唔識上google查點去目的地wor

佢話友善好人一小撮我都會信
屌你根本成班DC9閪過馬撚

屌你DC9，紅的有權行晒全香港，就有責任喺全港範圍載客。綠的制唔係保障紅的唔使載新界客，而係為左避免所有的士出晒市區，令新界人冇車坐

咁撚巴閉揀客做

撐的士司機D人真係
唔只盲撐，仲有D人拉埋政見/傳統黎講
無論係咩現代城市，你咁做都係錯
你受得個牌保障可以做生意就咩客都要接
嫌3嫌4又話少錢短線果D人
買野唔好散買ar，如果唔係人地唔賣俾你都係合理
你阻住人做生意，人地等緊大單ar

偷換概念，你要出番市區咪冚旗等call
你棟得起支旗就咩客都要接，唔係你學咩人揸的士？
犯法都可以調番轉黎講，屌你老母啦新香港人

我覺得應該同車牌一樣
的士牌係要有扣分制
扣夠幾多分就停牌

試過一次係屋企樓下截的士 車都未上第一句就問係咪過海架

點解的士狗都有人撑 呢次仲要斷正攞鐵通喎

馬鞍山去沙田 紅的又唔載 綠的又唔載

如果你用不成文規定做理由
咁點解佢可以享受專營呢個福利
而唔需要遵守相關既規管？

Uber 喺全世界成為不成文主流
點解政府又唔批？

隻DC9足絲雞仲唔出黎吠兩句

的士不成文規定要放支鐵通？

唔係話個的士佬唔識路，之後個男人話佢兜路要報警咩

我理解個事情始末係咁：
男女截車，的士佬話紅的，唔熟元朗路，叫佢截綠的，
男女話唔緊要，會帶路，
之後的士佬行錯路，男女話佢兜路，要報警，
的士佬火滾話佢地玩野，趕佢地落車

如果係拒載，男女就唔會上左架的士啦，
的士佬會問左佢去邊先俾佢地上車(好似係)
個的士佬咁火滾，應該唔係簡單既拒載
如果男女好聲氣話：唔好意思呀，佢行動不便，麻煩你下個街口轉右落丫
我諗的士佬唔會咁火滾呱
轉個街口就收廿蚊，唔係好著數咩
依家話佢唔截綠的，話會帶路，之後又話你兜路要報警

當然唔排除的士佬嫌路程短真係兜路
但又可能真係唔識路
但我覺得兩三個街口賺廿蚊係好著數
冇可能咁火滾

個po好多DC9

好大既官威啊 的士狗大人

點睇的士佬喺呢個case都唔係弱者喎
一男帶住一個不良於行嘅女人同一個揸住鐵通，聲大夾惡嘅的士佬比

新界的士呢樣野根本一早要取消

block左好多DC9

所有撐的士狗都係盲閪垃圾 全家生癌受苦十年先死

引哂班dc9出黎 一次過block哂

住撚左三十年都唔知喎

嗰條好似係灯喉

邊條法例話新界去新界一定要搭綠的
趕時間截到邊架就上邊架 我理撚得你咩色

原來咁多人唔知 ，紅的係可以行晒港九新界，所以紅的個牌都貴d。係綠的/藍的有行駛地區限制。

所以對男女上紅的元朗去元朗係完全無問題

灯你老母呀支那人返鬼國啦

拿支水喉出黎兇人都撐
依家連登仔痴撚左線 ？

比啲的士狗洗咗腦

唔夠人講就屈鳩人新移民， 你真係好撚柒

個post好撚多的士狗
講撚到唔跟佢所謂嘅傳統就唔係本土香港人咁，你老母都痴撚咗線

新界搭紅的唔俾新界落

個的士佬就算幾有道理一拎鐵通個下就已經錯晒,開車走咪得

唔知重有冇車行借車俾佢,除非個的士牌同架車係佢

然後搭的士要先問: 司機你想去邊度
唔係我驚比人拎鐵通毆

即係紅的其實可以屯門去屯門？

的士司機的真實

一個post引曬班柒碌的士狗出嚟

香港需要佢

達哥又要出動

搵棍兇官咁都覺得無問題,
好想結識佢睇下係咩野人

第一頁d留言真係 隻的士狗仆街到咁都仲有同行上連登撐佢

本來道理係響的士狗度
不過拎支鐵棍出黎

我仲以為自己住錯地方
點解上面可以咁多dc9

的士狗嬲嬲

佢上法庭可以拎枝鐵通出黎兇個法官

收撚皮啦的士狗
咩撚野行規呀屌你老母
同個官講咩叫行規囉

相信依單都只係冰山一角，唔係有人拍晒片根本冇人理

香港的士狗含撚啦

道理從來唔喺佢度， 拒載已經唔得

拒載都話有道理 真係屌你老味臭西啦

吓長短途有分我真係唔知架喎，有的士就上架啦，唔趕時間洗撚搭你咩

乜撚野不成文規矩真係好有六七十年代黑警貪污味

學樓上講，唔想去新界要去市區就掛旗去市區的士站啦
無掛就明顯貪小便宜啦
偷雞唔到食狗屎真係抵能死

個標題點黎

你大陸落黎？

一個post 可以扑撚哂連登d DC9

所以一早就應該比uber 入香港玩
打擊哂的士呢個垃圾行業
等班撚樣0生產咁係到炒張紙
果班既得利益者真係毒瘤黎

你收皮啦 dc9

得啦 的士狗5毛打手收皮啦 你篇嘢好撚煩啊

呢d的士狗

唔同你相同意見就五毛的士狗
收啦

垃撚圾,
唔想跟的士牌法例就唔好搾的士啦廢柴

即使唔理紅的綠的嘅問題，淨係拎鐵通恐嚇人已經無可能幫佢

屌 原來真係波台狗黎 返去賭博台圍爐啦

call車太多唔熟
乜依家要講左去邊個的士佬先比開門坐低？

的士大哥傑出貢獻又多一分

唔乜撚野好意思 洗唔撚洗跪低埋去求隻的士狗唔拒載唔兜路啊 唔撚冚旗就係要載客架啦 理撚得個客係返元朗定去和合石咩 戇撚鳩

連登仔
批鬥dc9嘅時候就嚴守法律

DC9佔中嗰陣唔係反對一切違法行為咩 做乜拒載仲要恐嚇人咁仆街

屌你知唔知咩叫禮貌呀
去茶記叫waiter落單都舉手講句唔好意思啦
香港就係太多你呢啲俾兩個錢就覺得大哂既人
同大陸佬冇分別

講起的士，有次喺大學去炮台山，佢竟然同我講咩係炮台山，我屌9佢話地鐵站都起撚埋喇，之後第三架先肯去，先知佢地想淨係做沙田附近啲生意

你都戇撚鳩 點會拎 waiter 黎做比較啊 waiter 係人黎架嘛對人梗係要講禮貌啦 但係而家個 post 講緊狗啊 對住狗洗撚好禮貌啊 用撚下個閪腦先講野啦

我都想知一個男人加一個殘疾人點樣可以蝦到個的士佬拎碌棍出嚟 弱智就弱智 正常人都覺得個的士佬無啱 你就偏偏打咁撚多字出嚟幫個的士佬開解 你本身唔撐的士佬嘅話會出到呢d咁嘅嘢？ 話你打手又唔認
名偵探係你啦 傻閪 繼續揸你架閪的啦

去新界區內地方盡量搭綠的

但係無車見得紅的咪照截

好出奇咩?

試過幾次.個司機又無乜野喎

反而有個綠的司機不滿我要去山卡啦地方.

佢又真係幾慘既

可能排左好耐等出市區

小學常識書都唔係咁教既

今次紅的狗 1分

有無讀過小學架?

紅的係大撚哂

除左要羅premit既地方(例如大嶼山南)

乜都上得客落得客

小學常識書大撚把野係錯

最興搭你

佢係"香港車","九龍車","新界車"

當然有d真係唔識路

但係多數係唔想載你咁解

的士狗態度唔好都唔係第一日既事
遠又唔載近又唔載 成9日揀客
有啲的士狗仲要唔9找錢
最撚離譜聽過個的士狗話呢個地方好邪 唔會去 都on lun79

其實部的士起左旗, 比左個客上車, 講咩"香港車","九龍車","新界車"所以唔載就已經係拒載, 可惜香港地班DC9比人種到壞撚曬